有冇連登仔自己買華為mate系列手機自用呀？

唔計人地送mate系列手機跟著自用果部份人 , 同埋如果真係有連登仔自己買華為mate系列手機自用，想知道點解佢地會咁選擇？

應該大部分連登仔都用緊華為

用緊
因為窮

窮都唔可以無志氣

華為 小米 不錄用

華為電話有多餘的零件喔

好似話影相靚

正常連登仔都用htc

冇

Pixel 先係靚